老衲將全面貫徹落實黨的十九大精神

堅持以習近平新時代中國特色社會主義思想為指引教訓老婆

蚋dee好波

叫雞唔俾錢

蚋